[四強見]林肯城球迷吹水區

Come on The Imps!!!

二十八年林肯城死忠

成個溝7喜再溝萬里望花生咁

我地林肯城個icon幾有意義你知唔知

推

又話阿狗入8強退出既走數狗

G既男朋友

個topic咩意思

我城必屠你廠

林肯唔係美國人黎架咩

n_ben 18碎

老坑又輸到一仆一碌

我淨係知你係狗

有咩問題

28碎都仲系廢青

30年死忠

ching點睇我地今年

有咩22 講黎聽下

聯賽lead緊3分
杯賽輕鬆屠阿妓

屌你老母